[足球撚綜合討論區] 賭波不睇波 賭來幹什麼? (5452)

誤中1001 齊齊羊

我贏錢

11c未

slow

買埋拜仁等聽日日職追數算

屯巴害死狗

兩場德乙又齊心冰角

拜仁閪埋 你日職都無得買 gel

杜塞呢屌你老母

你買咩我買咩

中

紐倫快入

禾0丹 3.5B 係咪可以撕飛

狠狠地

漢堡2年第一場都9c冰角 可唔可以報ICAC

兩隊射咁多球 一球都唔入

屌你老母blacklist杜塞

杜狗

杜菜

屌你漢堡狗
事旦夾埋隊多兩球啦
隊一球都心足

屌你差一角 快撚啲

買錯奇冇機

可唔可以搵毒品調查科check 下

屌你老母漢堡有種冰到完場

咪3:2緊 死乜

紐倫入波啦屌你 咪撚柒妹

和零單入未啊 一粒都好啊

紐倫堡快入

車路士U23 高

芬洛1-0

我都等緊

德乙次撚次半7都冇好野成日半7全9

屌

支持

狗會d半一盤痴撚線

漢堡包頂到聽日食5鬆地慶祝

半一有兩倍好似一定開唔撚到咁

你靜啦 唔叫可能有

紐倫紐倫

Psv比多一球啦

我屌屌屌屌屌你

10 -4

有角未呀 屌

兩場德乙入未

又係你個死燈閪燈鳩我紐倫

U23 又NBA

明明係你燈

荷乙大波大角 阿門

禾0丹 20分鐘可唔可以入4球

贏就半格
輸就全格
半一上盤比狗買是也

我都想

賽前 3.5？
？？

雷根食左三次角

雷根屌你老母11c未

禾寧丹穿盤 10 1 500

德西兩隊比多1角未

我

有

紐倫入未啊屌你老母

Me

馬會又贏

度下場算

Ok

半7魔咒

Lm

荷乙冰角冰球咁屈

屌你老母 兩場德冰角冰正差一粒

有人真飛買左17 萬里on 9.5 角大即跟

角 goal一齊冰

冰！！！！

11c?包

雷根叫一角都禁難

電根母雞
賓飛牙文

杜3連

紐倫

咁顛

包12c

仆街雷根停角35分鐘
暈了

禾0丹入波扮禾0丹叫

禾禾禾

跟了
輸電根10.5
追數

荷乙4c 3goal 派 完場先留

卡斯入佢

停咁耐角

荷甲下盤頂住

個角大熱到1.75

漢堡好波

俄假呢次4-2是咪真的？

禾0丹波又無c又無，係咪腰斬左

由朝到晚都係1.75

都話買錯

卡斯洛達

咁易中無窮人

點都要跟啦

靴蒙特頂住

london bridge is 禾寧丹...禾寧丹...禾寧丹...

漢堡-1C

見到雷堡就諗起上次半8全8

依家又半7全10

問你死未

昆士柏流浪回到

跟左100

睇住場波 已經想放棄

禾寧丹 我要抽500

賓菲加goal!

禾1丹 ok?

賓菲加

Cls

5萬9.5s ching 都話慳返

劇本 0-1 和0單可以嗎

都唔係我派

痴線仲係10C

0.5/1 b

11c!

卡斯學雷根停40分鐘角 10 5 100

9.5s

荷乙刷呀 入呀！！！！

高雲大波算

世界末日 大波大角賓菲加同漢堡都贏

11c？

我其實係咪入左結界 點解咁難贏

屌終於11C ON9 咁都要叫咁耐

0-2賓菲加!

14

Psv 3.5大是夢？

終於11c 收米

賓2-0

漢堡2-1

15？

快到

終於11c

禾寧丹俾球我啦屌

yes & 2:1

金象定金鳳？

3.5b? 荷甲？

更正 荷乙 8c 1球 都派

看簿真係狗性不改

lm

-2c

賓菲加大波同芬落大波 我簡左芬落 屌

紐倫堡成隊含家產

禾寧丹贏盤派200 我條4x1

漢堡正氣大波

好

禾0丹10分鐘入4球得唔得

呢場有1球

今日d賤種隊從良?

亞冠上盤

兩場都有

完場前入一粒即刻一世球迷

拜 2.5/3球盤 好似有啲困難

禾0單 快啲入一粒啦

屌你老味U23 真係多波到

下盤啦。拜又想大炒 正氣咩

屌你老母紐倫堡絕殺啦

比兩角啦大哥

唔似入到4球

12c

打疤都8球啦

可以

你睇下2閘先啦

艾塔亞文

想買拜，說服我

有冇人可以叫荷乙比多兩角

屌你老母

禁屌半格

係9 球
巴有球係拜狗入

乙組仔唔送角？

比多2角

jump 夜晚訓唔著又輸10k

雷根紐倫堡求其一隊入波啦

又要驗腦

比呀大佬！！！！

777777
比多c!!!!!

為角大而生的男人sane 正選

1

-1

禾寧入一球啦

角 冰實！！！！！

卡斯超正氣

角呀乙組仔

里昂上盤嗎

俄超入波冇人理

你咩中位呀 比多隻收工ok?

幼齒燕豪芬俾多粒

芬狗仲係得一球

卡斯洛達 gel

老4！

賤種拜三格角大怒注

屌你老母丫 又輸錢啦

和寧

垃圾紐倫堡

德甲冇電視台播

漢堡派彩未

大大力

卡斯呢d先係踢波 2場荷蘭半一上盤

一角一球姐 求其一隊刷角頂入大家開心好冇

芬洛半大未

禾寧丹一球 派888

快8888888

35 分鐘前半大

L

學下賓菲加啦

8888

禾寧丹 我立即屌你哋老母

Skip左拜算

有呀！！！

I

漢堡幾時肯派彩

兩隊加埋射成三十腳一粒都冇

角

比多隻角

入到 派夠一千

卡斯洛達比多角黎先啦

比一球快！！！！！

會有

我都叫緊 加油

禾寧

乜入波真係咁難既咩

禾 快絕殺

goallllllll

禾 goallllllllll

有呀！！！！

絕殺0-1

屌你老母卡斯整多隻角球

0:1 ！

禾一丹

即抽了

中 話左會有一球

禾0丹gooooal

丹！！！！！！！！！

垃圾靴蒙咁都頂唔到

Lam

我了

中我

goalllllll

恭喜4x1 ching

I’m

屌你開場叫到完場啊

中啊

FG+0.5b

叫足咁耐呀巴打

買左0.5/1thx

我屌你老母個下盤補唔撚到飛

抽我 叫到中

絕殺好波

最後客fg去到5.4倍？

wow 真係有

1c

@8 win都唔補

買到5.7倍

有運

垃圾psv 下半秒入完唔撚入

禾

補緊啦 補左幾次都唔得 最後封撚左屌

點解? 訓左?

等抽了

1:0

拜1:0

爭1粒

90分鐘都補唔到

芬狗半大未

拜1粒

燕仔入多球啦

屌你老未 21倍無入球咁就無左

烏德反cup未

角大就有

芬洛半大串左你 入未呀

買咗俄超角大嘅朋友驚未

卡斯 冰左廿分鐘啦 快啲刷啦屌

俄超10角未

等抽中

拜仁個態keep到

秒goal細波

拜高

好撚驚啦 半7魔咒太強

大炒未拜仁！

半7全9 已經中過唔少次招

抽我

敗仁咁撚勁

喂拜仁輕鬆

差啲2:0

屌你老母靴狗black list
頂多分半鐘贏4000變輸2500

拜瘋狂㩒屌

抽

屌 芬洛半大好無 串左你半大

我都驚呀 頭先紐倫堡半7都要去到90分鐘先有

太貪啦 要補80分鐘頂盡
通常入0.5/1b都係75-80分鐘呢段時間

I know that feeling bro

得 烏德準備入

好似好多人派禾0丹

拜仁c -12 gogogo

俄超6:2

卡斯正氣到

拜狗d勢頭真係好癲

02:50前留tg 如果唔係重抽

Dllm 主其他都唔刷多隻角黎-.-

荷乙7.5b 9.5s全收

kimochi廢到

針

拜快到

lm等重抽

哇1000

求補上

無我份抽既...

888最早留果d呢

俄超炸完再6:2

10個100仲好

我都想問

已成condom

係囉

芬洛入多球好無

俄超-1

人地派佢話事啦

重抽啦

俄羅斯比多隻角球啦

唔好 派都派死你 10個account

神冰封 俄假真係典範
繼半8全8 準備黎多劑半7全9

史浩克點頂

死拜狗入波都刷

賓3:0

kimochi抵撚死

派1000咁痴線

0-3賓

法馬利正式收皮 唔使叫了

終於有英冠 高雲地利半主主盤

敗仁今場上哂身咁

芬洛半大好無

咁又唔係咁講

屌你老母靴狗要輸就一早輸啦仆街
晒我兩粒鐘

爽到

半大24

Krasnodar派錢

佢派緊最早留500頭十嗰十個

芬狗半大24

烏德入好無

卡斯-1

找數真漢子

拜

原來有尼卡沙

245高雲有冇同路

跟咗呢個list
買多條4x1 再中再派

敗淫17號個藍色頭 成碌柒咁

拜角大24

想

支持 派錢贏錢

祝贏

我屌呀 又中

中硬

分狗快大 屌你

同

半7全9屌你老母

半7全9

迪比 角B 3格 得唔得

考文垂

半7

本身5口 但原來無咁多
今晚推4口 睇下會唔會第一口就斷
1.漢堡✅

烏德點解會讓半一

對面賓都30啦 芬狗得1粒

昆士柏流浪[0/+0.5]

3點前唔留tg重抽

半主 算唔算同路

留名補上

拜仁快啲開多啲角啦

補上

QPR

等

買左5倍🙈
本身想6倍褲飛 買唔到

終於黎啦 第十屍

仲係要人哋好離譜咁送

thanks

考文垂入未

拜狗

有冇第11隻角啊屌

最緊要開到！理得佢點整出黎

里昂3格角 芬落4球 10 1 100
而家留聽日2點抽

快刷多個

有～

拜2-0

戀花巴
想問你贏左幾多
派1000咁癲

入得靚到

拜仁唔好入波住 刷左角先得唔得

11啦

Hello

拜仁真係無撚敵

1.6半大照食住先啦
抵玩過顯心星1.4

上盤 輕鬆

唔係咁慘掛

條女中30k

C打

俄超7:2

我都係唔敢買上盤買半大

俄超無龍門？

QPR 禁屌

未死！我話既 最少開到14粒

gg

04破唔破到蛋 整個4:2就fit

史浩克24

有都死, 27射15中

虛火黎 主一個反擊搞掂la

拜淫可否爆角？

要高雲都係博踢假姐 升班馬讓波

冇角大朋友？

今晚推4口 睇下會唔會第一口就斷
1.漢堡✅
2.伊高斯win 估波膽2比1

依家上04下盤點睇

推里昂角大先

今季德甲無即場買

里昂半場3-0 4-0派200

唔係好明leon憑乜場場讓咁深

又唔係好似德甲咁易入波

買唔過
呢場1：2

ME

朋友 你留我個名jm9

錯手禁錯姐

拜12m

拜刷角未

Jumped

拜仁正氣到唔敢買又贏

拜3:0

拜3-0

拜半大2.5 gel
買盤個啲慢慢叫啦

宇宙拜

我愛羊巴

停左20幾分鐘角真係有少少過份

Cls 30分鐘極深上盤已經叫糊

羊巴有爐？

上盤 打住機輕鬆等收

岩岩邊個話出muller姐係角大

屌冇買到2.5半大

有出水 跟到是福

係角球啊

3點全半大OK？

仆街尼老姆屌打
唔通得呢場深盤開下盤

今晚有人輸錢？ 場場大波上盤

9.5b 入得

30仲刷乜

04玩下嘢 破蛋ok？

你都CLS完場開個6 0tim啊

已死

拜仁俾球面子波黎

傻閪黎

肯俾都冇能力入

柏斯1:0有冇人買？

60的話佢仲同你刷咩

里昂邊讓得起2粒

見到張飛特登REMARK 左 LM 睇開唔開得出

17萬9.5b

賓菲加比人入返兩球ok?

上盤已死

17萬角細會搞到幾多人針

里9.5b

佢唔刷又點開6 0 呢 對不對
信自己角大 ok?

里昂唔似穿到盤

拜盤
尼姆盤
尼卡沙盤
西雅圖盤
中哂 聽日派

有啦絲

你要諗下點解17萬水位都唔郁

LM

111111

開前郁左 不過應該唔關依17萬事

仲等緊8.5足水

04個龍都救左好多球了

我都係

高雲jump 得

廢到仆街

中呀!

里昂入一球定定驚先？

亞文畀力？

depay明明乙組仔級數 仲吹到要踢巴塞 笑撚死人

拜半場3－0膽

烏德反cup

17萬要gg 了

馬會 :

里昂第一隊入球已死

里昂取消關注了

聽日些仔主場

All in

里昂隊賤種唔使旨意贏盤
下下餵到埋口都唔撚食

撕定飛
中到10 1 100

OK

有角未

17萬角大 好痴線 希望你中

未開波輸緊6球

法馬利今季blacklist了

何乙全部半細

屌你老母場場深盤都大炒
得我買果場里昂開唔到

QPR gooaaalll

尋日買左西隊里爾

咁撚樣都12m 點賭

點樣？

屌你老母十二碼

買左17 萬既人唔知心情點

高雲1–1

分狗快大

高雲地利 奇蹟半大

高雲地利 goalll

收到陰蛇派錢
陰蛇長賭長有

入7.5？

法甲 即場7.5b 上艇

買左170都覺得大唔到

又係你牙

買咗17萬里昂9.5b個位點部署？

我愛法甲

買少少梅斯先

今日黑仔
頭先場荷乙補唔到8倍客

長賭長贏得唔得

鳥德勒支cup未？

里9.5b24 $1000過眼雲煙

補飛啦

Tg有人話假飛黎

荷甲下盤頂住呀

算啦Ching
有人買多你16萬9千都未出聲

世界就係咁
覺得人地無可能就話人飯

100蚊都呃

假*

熊熊流出奇蹟日

分分鐘狗會自己印出黎撚狗

芬落快大 大大大大屌

里昂9.5B 可以點補

阿積士有冇奇蹟半大

50？

里昂下半入唔入到兩粒？

荷乙半大 2串1 仲有得叫

等半場再補b

屌佢老母

22222

芬落快大 大大大大屌
芬落快大 大大大大屌
芬落快大 大大大大屌
芬落快大 大大大大屌

芬落快大 大大大大屌
芬落快大 大大大大屌
芬落快大 大大大大屌
芬落快大 大大大大屌
芬落快大 大大大大屌
芬落快大 大大大大屌
芬落快大 大大大大屌
芬落快大 大大大大屌

芬落快大 大大大大屌
芬落快大 大大大大屌
芬落快大 大大大大屌
芬落快大 大大大大屌

333

終極賭欖

33333

唔通第2口就斷😢

芬落快大 大大大大屌
芬落快大 大大大大屌
芬落快大 大大大大屌
芬落快大 大大大大屌

30分鐘無一波？

444

17萬黎料

44444

嘩 d角假到呢

刷啊

梗係得

里昂角大 風起了

7.5b買緊就同我刷 我都係衰貪心想再高水小小姐

屌你老母個上盤玩撚完

半場5c得唔得

烏德勒支入未

早知買走地
7.5b 岩岩足水

芬落快大 大大大大屌
芬落快大 大大大大屌
芬落快大 大大大大屌
芬落快大 大大大大屌
芬落快大 大大大大屌
芬落快大 大大大大屌
芬落快大 大大大大屌
芬落快大 大大大大屌
芬落快大 大大大大屌
芬落快大 大大大大屌
芬落快大 大大大大屌
芬落快大 大大大大屌
芬落快大 大大大大屌
芬落快大 大大大大屌
芬落快大 大大大大屌
芬落快大 大大大大屌

呢個真 陰蛇不嬲豪爽

要里昂入唔到波 咁應該會多啲角

跟人轟角大好過啦

555

真半5

55555

個個都為咗個170,000緊張
人哋兩邊買晒頂盡咪輸少少

咁半6得唔得

17萬番黎啦

慘

Cls 角 5分鐘刷4c

17 萬呢家笑到傻

尼姆都幫手刷

里昂一球都冇

角大黨 起身啦喂

快刷

呢d先叫踢波

史66666

屌佢老母成晚得呢場深盤開唔到

唔係會開到9.5B掛

666 wa

ajax 半大啊

6666666

芬落快大 大大大大屌
芬落快大 大大大大屌
芬落快大 大大大大屌
芬落快大 大大大大屌

[blue]
芬落快大 大大大大屌
芬落快大 大大大大屌
芬落快大 大大大大屌
芬落快大 大大大大屌[/

芬落快大 大大大大屌
芬落快大 大大大大屌
芬落快大 大大大大屌
芬落快大 大大大大屌

6!!!!!

7.5大買緊封 想死

Cls 爆角 9.5 b 穩了

伊高斯反cup得唔得

嘩 真角大喎

吸左40分鐘角細飛 依家要吸血了狗莊

拜7777

1.79入到手

里昂主勝就來高過上盤

買到 就正到仆街

17 萬威力

買唔到7.5

原來條友買晒兩邊 各17萬

5k 半細

點解要咁做

下

1粒果時2.15

6c了 你jer多一兩次就會開到㗎喇

圖？

賣料狗黎

賣料狗

里昂屌你老母學人讓兩球？

On9

睇黎好多人block臭咗個比卡超睇唔到

芬落快大 大大大大屌
芬落快大 大大大大屌
芬落快大 大大大大屌
芬落快大 大大大大屌
芬落快大 大大大大屌
芬落快大 大大大大屌
芬落快大 大大大大屌
芬落快大 大大大大屌

芬落快大 大大大大屌
芬落快大 大大大大屌
芬落快大 大大大大屌
芬落快大 大大大大屌
芬落快大 大大大大屌
芬落快大 大大大大屌
芬落快大 大大大大屌
芬落快大 大大大大屌
芬落快大 大大大大屌
芬落快大 大大大大屌
芬落快大 大大大大屌
芬落快大 大大大大屌

屌你老母又 斷1！！！

里昂含撚啦 屌你老母臭閪

唉 訓先屌你老母
里昂上盤有錢收10 1 100

的

咩玩法 兩邊買晒

拜仁個盤就黎穿到落地核

里昂主場都咁撚廢

9.5 b 奇積返生

拜仁正氣波 讓3球贏夠5球

原來烏德勒支咁撚廢既嗱

拜仁長追了

有睇就知 班友做波 好多位唔去盡

賣料嘛

基拿比戴帽

Q

伊高斯連阿積士青年隊都追唔和 咩垃圾隊黎

㩒屌90分鐘得個和 廢到喊

客隊作客蟲都入唔到一粒

高cupped

高雲地利 goallllll

高雲地利

啱呀 正仆街隊黎

乜撚野qpr

拜88888

馬會心水出10輸3
外賣心水出60輸20
星期六日會有大量心水

下半點都有4c 呱...

，仆街又中假波

痴線 今日買禾寧丹柏斯高雲地利半場贏 全部死哂

QPR追和啦

等里昂上到1.6個時買小小先

GOAL雲地利

99999

買全場啦

查內爾都好撚正氣

高雲輕鬆收錢

拜仁 我想睇10:0

7比0 痴蝦殼

屌你唔撚洗呀

唔怪得狗會竟然奇蹟拜仁唔開走地

依家留言 得唔得？ 咩閪都得唔得 轉頭就得

踢到史浩克有陰影

leon入2球未

？

40-0未

04改名叫07

得唔得

拜仁 同 04老母

拜仁主其他得4.25都算有良心

可能叫史浩克10

史浩克零四
史浩克零五
史浩克零六
史浩克零七

10c

炸 屌

1比0
但唔好停手呀師傅

炸

Bomb

拜人第一場就70 點打

炸
永遠唔係越位唔係出界先嚟入

銀牙

就黎1.6

戀花絲 好旺

里昂場 個球証幾大隻

炸咩撚野

佢買左咩

前進之鷹輸緊球

Lyon 果場細波應該都幾穩

唔好提依隊垃圾 成個上半場係到尻HEA 比人12M埋 都仲係到HEA

尼姆 盤

唔洗銀牙

我買角大姐叫佢唔好停刷姐

我見同時間咁多波冇買到

11c!!!!

里昂羸左頭個場之後 即刻收哂皮 睇黎之後又可以買佢對家

qpr我真係屌你老母俾隊升班馬反cup

8-0

史浩克進化零八未

Schalke 08

等睇110

準備史浩克零九

好撚on9

Coventry gel

04落德乙 la 呢隊垃圾

拜仁盤收錢算

一俾人起到係賣料狗即刻冰角

qpr個球都係靠12m

咁我寧願開9.5b比佢

史浩克0404

高雲手足收錢

77777

好多反手

法甲8c 2球 10 1

04肉酸到

拜開多3粒角得唔得

開季第一場比人踢到變零八 我係佢地真係降班算

佢地話入多3粒就得

04唔撚差在食多張牌啦 屌

里昂就黎有1.7主勝買

收錢算

里昂啲傳中

買撚左大3

正式宣布 拜仁慕尼黑 成為2020-21賽季德甲冠軍

求屎浩心理陰影面積

里昂 角大 上盤全格
10 1 100

西維爾腳硬未

7.5 cashed
1.5

Qpr下半場有無攻過

大到應該唔想再踢波

有！！！同曬路

佢10-0 我派

大角就唔會大波 是但簡樣

大波又大角
好賭到

迪屁淨係識轉身
啲傳波閪撚到

2-2

高雲地利 2-2 昆士柏流浪

唔怪得冇即場

我仲有格11.5同13.5啊

qpr goal

qpr終於追和

好彩11c先停

高雲高

17萬真飛位巴打

入多球啦

睇365呢球係自己籠飛去人地籠

有即場買next goal買到馬會破產都得

里昂果場真係有機會客入

好呀 2球is ok

啱啱買咗客fg

補時都懶

買廿蚊都好有8倍

仲想點

有冇睇PO架 條友大細買晒

里昂1.7主勝

德甲大比數通常都唔會補時

qpr反攻好勁

其實點解要大細都買哂?

錢多

賣料

lyon應該有12m

里昂封左

賣料鋪路

12m??

咁都冇12m?

無睇 佢買咩

洛達入多粒
里昂俾多2c

leon真係讓咩兩球

痴撚線波

笑死 咁都唔比12碼 勁到

9.5b 17萬
9.5s 17萬

法甲 9.5角球大細兩邊

咁都唔係12碼。。。

咁買 輸水都輸死

係咪可以買對家

屌，依家新例中手就有啦 on9
法甲佬真係正臭閪

係黑就黑到盡 畀粒12m尼姆啦

球證買重咗和波

一球都冇叫都唔撚使叫
馬會精選西波

甘馬

中咗咪可以宣傳話十七萬真飛 乜命中率xx% 全行唯一 絕無花假 入會只需1k 人數有限 一齊屠馬會
等等嘅字眼

人哋賣料 有數圍

999999

想賣

-1 !!

里昂一係穿盤 一係輸埋佢
屌你老母

有冇廿萬真飛

好想買0.5/1大

考文垂贏盤 10 9 口爆

-1c快手開埋訓覺

使乜真飛 改飛改到100萬都得

買囉，我唔信00

客11人全守

屌你qpr

屌昆士柏

高雲 goalllllll

好耐冇試過成口都係

呢隊波係咪弱智

駁唔到

5位數巴一出又輸

qpr真係狗來。咁都可以輸

高雲=英冠列斯聯 話哂英甲冠軍

高追里昂11.5追數算

佢呢排唔多順

和波頭1 100

.

拜仁 賓菲加 又唔買
剩係買左里昂

里昂盤要戒啦

full team主場都炒唔起 曼城又嬴到

有啲勁

葡超入未

俾多一角 快

九成半細 2隊都唔知踢咩

穿盤啦 里昂

無撚左aouar廢撚到

入撚左球先啦 屌

屌你伊高斯成隊應該俾狗屌，咋咋臨入2粒啦仆街

QPR賤到

0.5/1

快啦